日本女子高中生COSPLAY雷姆, 驚艷全日本!

以下係全篇影片 :

正評

正呀喂，正評

阿肥妹仔真係慘……

平衡返

要晒

第一下望到標題
以為係死亡筆記雷姆

似喎